一人一個公廁牌子

不死鳥袋 一街都係

Dickies

每次見到人著dickies都好想食pizza

supreme

Vans

uniqlo

反社會社會協會

Apple Nike adidas uniqlo

TOTO

唔算啦

呢個直程out宜家都唔見有人著

香港邊度有得買

好多賓賓著

Apple

off white
巴黎世家
gucci

chanel

Champion

Acne studios

反社交...

因為唔平 所以唔算 ？
而家啲款咁mk 但都仲可以周街都係
最好笑成日見到啲bar code陰嘅中學雞著

而家日牌wtaps即刻變清泉

toto

咩黎

我未見過

周街都supreme同dickies

Rolex

TOTO正解

笑死，自嘲？

poly

9成supreme都係假貨

American standard

Thrasher skr skr

史偉莎

champion

TOTO
American Standard
INAX
ROCA

KOHLER

食環署

款得唔得
ma1
已成mk 制服

Herschel

Longchamp

America standard

Gregory

始祖鳥

dw
10個戴錶嘅fd，最少6個戴dw

Uniqlo

港大xx

呢個真
有次見到個賓賓著同款，
而家我好少著果件了

你發雞盲
通街都係格仔

咩人會好奇廁所有d咩牌子?

戴錶戴樂都，時間啱啱好

DW咁垃圾嘅錶都帶得起個熱潮
真係吹脹
款又唔係靚喎

Doughnut

apple

roca, toto

未算

DW

有無人解答到anti social social club 到底係乜牌子嚟 次次喺街見人著都係啲MK/偽韓，完全唔明呢個牌子嘅定位，同埋有乜嘢好

樂曈

我覺得唔太算
街太多同款但唔係fog既衫同褲

竟然冇人提 Superdry

唔覺，啲款basic又好著

早排喺美國好hit，但係啲料差到乜咁，買完寄半年先到，我諗真係純粹為個名

Tommy Hilfiger

oliver burton

Thrasher

Anti Eco Eco Club?

new era
anello

真心求教連登仔可以著咩出街呢請問?

a&f
hollister
aape
anti social social club

American standards

得呢個正解

vans 都比人講
有無人會講nike adidas um 呢d

guess

Toto

點解上面甘多名我都未聽過

睇完個Post ,咩都公廁
應該著咩好

買左之後先發現周街都係
但真係幾好用

全黑都多人著但唔算公廁

甘你老母

U記幾好 但唔敢買怕周街都撞衫

converse

乜鳩都公廁

American Standard

呢個就真公廁喇

真係垃圾到 件件都係咁既logo

咩人先會買黎著

竟然無特惠牌？

EXQ

來來去去都係果啲牌子架啦

我仲以為g shock會多d

Stussy

aape

Jinny

Vans out

咩娛樂乜乜 殘體字

F.C.R.B
UE
Sophnet

冇人講stan smith?一街都係

全部

Scene

早排見好多人著Guess既T-shirt

呢個post好快中哂所有牌子

Obey

nike adidas

以連登標準究竟有乜牌子係唔公廁

haute couture

Superdry

認真問 點解？
完全唔見香港有賣

佢地就係公廁

bandai

aape冇得輸

樓上講哂香港人會著既牌子，有無邊啲係唔公廁？

個fd岩岩一出就即買左
點知一街都係就唔撚用

McQueen 對鞋

Toto
Kohler
Roca
American Standard
INAX

唔係講緊廁所牌子咩？

一定係DW

毅進香港警察

錯po

new era出的洋基帽

LIHKG

連登仔：all

唔知幾時開始 Metallica tee都變左公廁

根據連登仔定律 有人著既牌子就係公廁 除左u記

underarmor

Fred Perry

Chanel

我係咪入錯po 呢個po好似係牌子接龍?

鬥識既牌子多

CASIO G SHOCK

Off white

Balenciaga

superme

Gregory去咗邊？

Vans有邊款好睇

Fear of god 都係公廁
係咪mnml當咗係fog

不如咁問 有咩牌子係連登仔覺得唔公廁

最basic黑色嗰對

奧的斯

Toyota

咩叫牌子

究竟有咩牌子可以著出街

porter
見到啲廢中一人一個斜咩袋真係不了

狗也不屌

u記都唔得呀, 話出到街個個制服咁

Acne 都公廁？

Old skool定全黑

新開冬季交流區，大家一齊入黎交流下

Thrasher 火焰tee

Koala Care

大把靚妹著住玩抖陰

除左個反字，其他都係錯。 goodest english

d 00後以為鞋款係牌子

超多假野

尬唔知幾時興起，搞到一出街就撞袋

10個dw，10個偽文青

個個上IG shop買
加條American Eagle 牛仔熱褲 加對vans slip on
簡直就係中學雞週末制服

全部牌子都有人講

反而想知咩牌子唔公廁

Roca

nike

發覺bossini girodano baleno 呢啲應該毒到無人著

Kohler

Armitage Shanks

真心好用

假個隻stussy袋

搏盡無悔

Off White

不如講一人一個着岀嚟唔會比人話嘅牌子？

Old school

自膠

比人笑金鐘毒撚

樓上差唔多個個潮牌都講曬
係咪睇唔出著咩牌子就唔係公廁？

BSX

點解咁多廢中鐘意捎head porter

Cav Empt

GROHE

好波ching

PP

呢個真係好撚公廁

根本成日起ig shop出現個堆都係公厠嚟

正解

係敬畏上帝
不過都唔係好公廁姐

TOTO
真公廁

2018年仲著啲會睇到牌子名嘅衫就真係冇style嘅on9仔

FCRB算唔算

Apc
人地著左 你都唔知

benz

一街都係

李寧牌

Fjällräven Kenkan

竟然冇人講Furla

Fila

Hongkongese

X LARGE成功守到第十頁

吉野家

Iphone

Dyson其實都係

Grohe

連學生都買得起 Arro 22，我都唔明點解 ... 差唔多成千八蚊喎？

更仆街既係，Arro 22 裝唔到幾多書喎。

herschel

所以咪變成公廁 日日都見到有人著

淘大/李錦記/出前一丁
家家戶戶都有

係美國我淨係見過啲大陸仔同群大陸仔玩既港女有著過

第一次見我以為係大學既Soc褸

我隔離條大陸仔就係著住件hoodie

巴黎世家
Palace
Supreme
Stussy
off white

American Standard
Roca
Kohler

係外國咁多年都真係未見過有鬼佬着